現 場 好 撚 多 人

花生人咪多

關兄陰陽眼？

帶你個腦啦

多人圍觀有撚用
你地話以死相搏嘛
咁有幾多個人以死相搏先

就快到 有冇直播睇住先

睇表演姐

路過睇鬧劇都俾樓主計數

求其揾個大媽去唱都多人過呢到啦
不過你地淨係叫口號
仲冇撚用過唱歌咁解

有live未

還 原 真 相

見到關sir了

淨係望張相30個人都唔知有冇喎

真相：
獨派冇撚用
剩係識播片和理非打飛機

你哋過去旺角播下片咁就叫以死相搏？

哂鳩氣

食依個就係睇住香港

會熱死人㗎

原來「睇住香港」就係過去旺角睇片

所以反對777同共匪都是同伴
不是5毛就咪單單打打

張野係mk騷亂時

睇住段片=睇住香港

屌你拍片擺上網咪算囉

五毛開始了

大概知邊個係關蛇了

仲少人過個玩雜耍個檔野

有圖未

阿嬸都岩

圖呢屌你

買完碟 走咗
肚餓返咗歸食飯

熱死

共產黨好撚驚

關囝

屌你老母食屎啦，原本真係諗住呢獲有可能黎真，我仲on99帶定連帽外套同口罩黑超隨時戰鬥，點知去左得果幾條四條毒撚，我問搞手會唔會有激烈抗爭，佢同我講今次目的係聚集民氣，聲援義士，屌你老尾哂鳩我時間，而家去左食dinner

以死相搏

失敗主義撚

綠衫最似

正皮是俾你對icon嘅運用

呢個蔣囝黎架

班人做乜

好撚毒

咁型囝既

蔣仔咁都叫毒 ?

成個瘦弱版林匡正咁

揀最熱果幾日搞⋯

好想比佢屌

公平啲

典睇都好過金鐘M記個班友

關蛇係咪畀中南海特工捉咗？
話晒雜種咁驚關蛇

唔好浪費個projector 陣間直播歐聯包多人

關蛇未死？
幾驚你唔夠五分鐘就畀人打死

點磨到3點呀

有無直播?

50 人 平時d 正評撚去哂邊

散左band未？

雷聲大雨點小

關蛇係條警狗

不了，畀人塔返去今晚無得睇歐聯仲得了嘅？

蔣囝咁既樣喎.....

有冇話我知搞乜撚 ？

隨時係你身邊出現

呢班人岩岩放學趕過黎?

歐聯賽前旺角做勢大會

五毛多到

d師奶阿叔果d狗
仲多話見到果d狗

一個post 就引左咁多五先狗入黎

陳家駒係邊個？

成龍

以死相搏見到真係打冷震
一日唔洗走大中華毒港獨根本冇可能

人呢

眾多巴打話: 你先上我後補

條街污煙漳氣好以妖獸街咁早執早着

真係悲哀

仲以為你話黃洋達場show

屌關蛇去左邊能刀

條街就黎收返， 有得懷念好去啦

連登真係好多五毛
慌死打擊唔切你地咁

你地?用你地係咪代表你無出去支持佢地嘅行動?

要怪怪自己
吹得越大，恥笑越強烈

真
關蛇唔震乳貓靈一陣就以死相博

好多人以死相搏

雖然要以死相搏
但係星期一都係要返學既

以死。相搏

歐聯直播 以死相搏

有後續先黎啦

第一晚咁少人不了

以死相搏咗未

真係好多人呀

做番啲成績 衝過去班大媽到

以死相搏 ，邊條ON9諗出黎，勢成騎虎，唔得就俾人笑柒啦...

我香港獨立
你以死相搏

讚成

樓主要明一個道理
就係打贏戰爭就一定要有犧牲
而犧牲就一定係低層士兵

好似當年蘇聯硬打納粹都死左幾千萬兵民
而指揮佢地打勝杖就係安坐辦公室既黨高層、參謀、指揮官等人
佢地就緊係平安無事啦

所以上連登既精英係好重要
真係好重要

冇左佢地就等同一隊軍隊冇左參謀部同指揮官
或者一個國家冇左行政機構同總統
結局都係自取滅亡

希望樓主多多支持港獨事業
第日港獨成功後將會立個碑去紀念所有曾經貢獻時間同生命既香港戰士

成百五正評幾多人去話?

好撚多人？

痴撚線成班圍爐打J

人呢 你老母

入面有幾多個途人?

香港獨立行動
連登鍵盤指揮總部
膊頭有花嘅全部同我入嚟！

貓靈個名仲未臭？

你會發現個個檔口都係咁

以死相搏? 自焚左未? 定係去攻打邊到?

認真，口號下下死死聲大家對你有期望，如果唔係有激烈行動回應期望就變左做作

啱啱行過，聽唱歌果d多人好多，近皆旺果檔d人揮埋螢光棒，好踴躍

開少一晚冷氣都嗌救命啦班鍵國烈士

花生友就一向都多

今晚出得旺角就係撐關

唱歌大媽都撐

#我們都是關sir

以死相搏咁激

關蛇上硬聽日頭條

哇～咁多人呀？ 大生意嚟喎

文匯大公頭條

其他正常大路少少既可能有第三版 右下角既一格仔

邊止50人呀

起碼60!

好疊友
香港要建國鳥

叻仔

上年落樓下玩pokemon go 仲多人

話左佢地現實私私縮縮

以死相撲

關囝同佢d 頭馬, 加埋組織果d 學生, 有50人已經好好la

*旁觀者

50人有一半可能都係便衣警犬

連登 = 非現實社會倒影
現實 = 連登仔大多數都係你先上我後補 心理

【 東網專訊】前年旺角暴亂案，本土民主前線前發言人梁天琦近日被裁定一項暴動罪成，團體「學生獨立聯盟」今(26日)晚7時許在旺角行人專用區發起「睇住香港、旺角公義」集會，聲援梁天琦等人。現場約有50人旁觀，集會於晚上約9時結束，集會人士和平散去。

學生獨立聯盟在旺角西洋菜街與豉油街交界路口，展示一幅「睇住香港、旺角公義」的橫額，現場又有人手持兩支寫有「香港獨立 HONG KONG INDEPENDENCE」的旗幟，亦有學獨聯、學生動源和中大學生會旗幟。

集會首先播放旺角暴亂當晚的新聞片段，之後學獨聯召集人陳家駒發言，指當日參與暴亂的人是「以死相搏」去保護本土文化，又高叫「光復香港、時代革命」及「睇住香港、義士無罪」。陳稱學獨聯成員不會怕政府打壓，又指目前聯盟無意派人參選，不擔心「港獨」會影響參選資格，他批評不應設確認書搞政治篩選。

集會位置對面大廈高位有疑似便衣警察手持攝影機拍攝，據悉警方派員在現場低調監視。

以死相搏! ! !

笑死人，不如計哂成條街啲人

追隨梁天琦和理非路線

連登鍵國派繼續網上關注

我統計過 計埋係旺角既人 有四十萬人參加 鍵國萬歲

點解要搞講獨？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以block你；
我唔鍾意你，我可以話你五毛。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？
你話梁天琦你偶像吖嘛，你見過梁天琦未呀？
講獨派渣fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢老友走路佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住d爛頭卒，比人拉，佢救唔到。
你知唔知梁天琦諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做揸fit人，
佢唔想搞講獨，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，成唔成熟，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，行錯路，冇得返轉頭。

好撚多五毛 使唔使驚成咁呀

口講到好撚勇武,實質仲廢過泛民

星期一番工

佢地口中日屌夜屌既泛民勁佢地幾十倍

笑鳩你就五毛？咁支持又唔見你出去

天琦係監獄 應該連新聞都搵唔到

人地許智峯起碼比起佢地都叫做勇武

成班裝修學徒、地盤連登仔、待業廢青

有五毛: 驚到趕入黎維穩
冇五毛: 驚到唔敢入黎

無論如何鍵國派或成大贏家

以死相搏
死咗人未?

樓上

全部都係貓靈啲人格

係咪真係以死相搏先

你唔做嘢唔好當其他人同你一樣先得㗎柒頭

成堆著名五毛群魔亂舞

已經專登揀日第二日唔洗返工既日子，都咁少人
果然香港大部分年輕人都支持港獨

利申 00後 聽日放假
但太熱
遊行? 不了!

喺屋企開大冷氣睇你地被人拉算

其實全部都便衣警黎
隔離聽日真係好多人喎

好多警察

心靈同連登上支持你地

被人點哂相，會入港獨黑名單
冇得返大陸同去澳門

正評仲多過在場人數

不了
要哂時間、車錢
又熱又冇冷氣
仲要入黑名單同被人拉

由鍵盤走出旺角 笑左

無勇無謀 人又唔多係到播片鳩叫有乜用 一陣比人拉晒非法集會 影晒相禁出入境 就好笑

用鍵盤建國會唔會快d 開隻game 起番個香港國

1 like 1 support

警犬就醒 影晒參與人士 呢家班後生又中意北上飲飲食食 一邊叫鬼國 一邊去尋歡 到時成班fd過關 先知自己比人禁入境就搞笑

正評鍵國

點止冇得返大陸同過澳門
香港都有哂紀錄
將來唔洗旨意做到政府工同紀律部隊

其實黑警真係多謝大家自動出黎比人點相起底 唔通招集人先係鬼

五毛傾巢而出

OH SHIT Fuck

關sir改個新名上黎玩啦😁😅

幾靚仔
點解要食南亞妹

佢黎?

笑死 你地一句唔埋就話人五毛
有無諗過係自己唔抵幫
乜撚具體內容都唔講 連為乜上街都講唔出
仲要海報係用以死相搏
佔中又佔過 魚蛋又上過街 梁天琦都投埋 事實證明你玩勇武一定會比人拉 預左要玩大佢
點知連搞手都係播片開城市論壇
唔係我地五毛 係你做乜鳩咋

安德尊細佬

真係佢黎?
證據?

獨立撚真係好可愛

隔離醬囝出賣佢

more information plz

做左啲乜？講出黎比大家笑下

即刻靜哂

100個讚，有關sir型仔照

鍵國派笑人和理非就得，自己畀人笑就話人係五毛

蔣仔真唔真

佢又無咩證據

Tg group班私怨撚 應該堅

點解咁蠢 明知講獨派好多青山院友

漿囝呢d 25狗咁多柒事仲放入group

CC台戰神一有咩唔如意既事就篤句五毛出黎
阿Q精神

唔知真唔真
但你睇返蔣囝profile
由幫關sir宣傳facebook page
到想爆關sir相個轉變

未見勇囝

放佢入去唔緊要啊，你放得就咪鬼踢佢出去啦

呢隻跟親既大佬都收皮

蔣囝算唔算係講獨派呂布

去到邊反到邊

嘩屌,咁撚多人 啱啱訓醒 香港獨立左未?

左上角嗰邊好似仲多人
有咩嘢睇

屌撚咗你老母 唔信你返去問下

好撚多人 香港有救了

呼之欲出

咁關蛇/洪非凡/唐三藏，身份證上面嘅名叫乜？

保持行車距離
關sir潛水係慣例
咖哩飯補選個日尾段又潛過
今日又潛咗成個晏晝

台灣有飛機大炮都俾人恰
港毒傻鳩😅船都冇架學人講獨立，以死相搏🤣

成班覺得自己好撚醒 唔支持佢地就一定係5毛

垃圾組織思想仲衰過中箭 不了

唔知就比你嚇死知就真係比你笑死

播片
屋企睇算啦

你瀨野啦...

差小組討論

拿拿林唱完歌就小組討論啦
唔好俾人煽動呀下, 郁手就有位俾人入㗎喇

以死相搏=播片

又係左膠式電影會

今日個班暗地係五毛，特登做on9野，咁個形勢又點睇？

連登多得俾班獨派長期薰陶
知道和理非集會係要全力恥笑

港獨吹到咁把炮又洗版又盛，到頭黎咪又係搞和理非集會

和理非＝鳩做 驚激嬲中共 消費光環 消耗民意

人又少過泛民
規模又細過泛民
迴響都比唔上泛民

唯獨集會開始之前既口水戰係犀利過泛民
正宗死剩把口

咁你認唔認同佢哋係垃圾？

上連登洗版宣傳同屌泛民咪叻囉
佢地黃教主都叫佢地少d網上圍爐打飛機，人類總是犯同樣錯誤
高登果陣佢地有勢咪鐘意點玩都得，家下成個派別四分五裂變落水狗仲成日四圍惹火頭，實比人屌到化